大家有冇向郵箱見到呢張紙

雖然我全家都藍到發黑，但係我都會比佢哋睇㗎！！ 手足加油！

冇人怪你地呀